香港國歌唱夠 是時候設計香港國旗同香港憲法 討論區

1. 香港國歌✅
2. 香港國旗❌
一定唔可以有洋紫荊龍獅旗等元素
新嘅國家新嘅開始
3. 香港憲法❌
廢除未經我們同意害到我們雞毛鴨血嘅基本法
參考美國、法國憲法 立廣東話為國語
4. 香港立國後 驅逐所有親共人士出境
與中國敵對 封鎖中國經濟往來
5. 清除所有丁屋作公營房屋用地

9月15日見

請不要再討論唱歌跳閘，實事派請全面進場。

所以叫大家停國歌 思考建國方針

打飛機區

屌你老母 建咗國喇咩 民主都未有就高潮

死熱狗搞分化

樓主心理：你唔同意=死熱狗分化

連登仔係咁 我當然唔應同佢玩到極端

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有冇興趣幫將來嘅香港議會寫部憲章？我有份藍本，但太大份想搵幫手
Telegram:@yan19910

香港獨立會， 畀共產黨打!

想要自治嘅， 就加入美國， 令香港變到好似波多黎各咁!
加入美國唔一定要變州份

國歌到真係建左先再投啦, 講真真係唔好聽, 又難唱,係聯合到大家咁解